覺唔覺得admin應該整個投票台?

:整
:不了

整投票功能好過

投票post例子
本世紀設計最靚嘅智能手機

岩岩唔小心屌柒左老闆